【聲援戴耀廷集會】中大、樹仁學生會被拒上台發言

民陣和民主派於立法會示威區舉行集會聲援戴耀廷。而在香港民族陣線集會上，中大學生會會長區倬僖指，民陣職員拒絕讓他們上台發言，原因是大會「只容許學聯代表發言，而不容許學生代表發言」。樹仁大學學生會外務副會長暨學聯常委張朗軒指，昨日與民陣接洽時，大會容許其上台發言，但今日卻拒絕，張對民陣決定感到詫異。

集會支持言論自由唔俾學生上去講野
泛民好波

大台又贏

支持言論自由、反對政權立一切以言入罪惡法, 同一個民間組織搞嘅活動安排、唔安排特定人士上台有咩矛盾?
又強調乜柒「唔畀學生講野」, 學生大撚哂? 使唔使全場有學生證嘅一人派一個光環跪謝佢地來解救香港?

都講左泛民班撚樣唔抵幫架啦
fool me once, shame on you.
fool me twice, shame on me.

自己檢討下啦獨派

泛民大台獨裁不變

呢個要推啦
岩岩先俾d 撚樣話我叫人唔去係華人內鬥dna

昨日與民陣接洽時，大會容許其上台發言，但今日卻拒絕

賤過condom，未用完已棄

去啦去啦，捍衛泛民言論自由呀傻閪

好撚心啦, 平時又扮哂有大志有骨氣、勿通泛民匪類咁
而家自己無料無資源無民心, 搭唔到個有人聽嘅台出來, 就扮撚哂弱者學生哥畀人恰乞同情
學生乜學生物, 個環戴左四年乜色都甩哂啦, 直接認自己檔野無人識無人理咪算啦

叫人去果班撚樣縮曬入自己老母閪度

好似LIKLN呢啲犯民狗就係永遠都唔會面對

販民..

一早知架啦

學聯狗同中聯辦有咩分別

飯民狗殺到埋身仲搞分化
下次可能變李卓人變港獨

反正你班獨派賤民點都撐場，有撚所謂

幾日前先一票不投泛民 而家又屌番人分化

殺到咩身？
唔講港獨每個月袋十餅野都唔知幾正

唔係話唔撐言論自由而唔去呢個集會,
而係唔信販民呢班垃圾先唔會去

睇住俾人話你賤種華人內鬥dna

明知一定係咁都要去

比我係學生會代表 知道唔比上台
拉大隊走人

言論自由

好偉大，但好笨柒

抵死

低能安排, 今次民陣真係錯晒.

販民，不了

呢頭屌人唔黎, 果頭黎左又趕人走又唔比人講野

預期之內

大台

點解你對佢地仲有咁高期望?

泛民大台

道德好高尚嗰班泛民打手唔見晒嘅

廢哥又開Post啦

泛民驚學生哥講錯野得罪人

偽君子與真小人的分別

你又係關愛鳩個team既五毛
我又係
全部唔認同佢既就係關愛鳩個team五毛

跟 gphone 話唔好激嬲共產黨又係五毛

佢成日同班五毛一齊圍威喂轉移視線

最好係唔好去, 坐係連登前指點江山
岩唔岩?

完全正確。

又黎呢套，好悶呀

嘩 你咁大支野一定出到去好多作為

第一日先知有大台咩

叫完口號唱首 We are the world 咪收工囉，聽日星期日趕住去玩

私怨大過天

民主最黑暗一日，下次見

大台：下次再有人被打壓 大家再出嚟 好唔好
群眾：好

所以泛民冚家仆街死係冇錯
焦土係冇撚有錯
睇吓含撚含咗班咩人出嚟
口講團結 實為朋黨至上

下年六四維園見

一年又一年
好快就2047年

今時今日仲有人信民陣

民陣係真. 獨派

獨裁

屌都費撚事
陣間一定有啲撚樣出黎話唔俾特定團體發言係為咗顧全大局
點啊？你個大局定我個大局啊？

拉隊去咗本土台嗰邊

泛民真係癡咗線

不過選舉DQ剩泛民都要迫住要投佢地 唔通投班獻世派咩

CC台主炒中資不變

點解你覺得我對佢地有高期望?

而家講泛民喎，針對關愛座可以改變啲乜？

守護戴耀庭言論自由集會

點解要反本土？支持本土支持自己地方有咩錯？

咁想點架?
唔去又話唔理, 去左就屌人

又黎呢套? 我問先岩呀
第幾次呀?

好過你試都無試

焦土派

你仲記唔記得之前個post 我問個你一個問題?

你好明顯有過高期望

班學生先慘, 不分派別過去撐場, 都要比你班泛民死老野噴到一面屁
心都痛埋

即係又唔合作啦?

不如泛民打手出個timetable 出黎
咩moment 會屌人走
咩moment 又要人合作

等人地好做D, 費時SIDE 口水

泛民真係發災難財嘅表表者
任何聲援被逼害者嘅遊行集會
都係為選票
無論做咩都係為個議席
索性戴教授就抵諗啲為泛民嘅議席犧牲啦

之前某人話泛民同本土既私怒係因為溝通不足同誤會

今次無一個人睇到有溝通不足同誤會啦

泛民咁驚個議席被dq點會被獨派上台
泛民：獨派係幫過我湊人數嘅契弟
(設計對白)

楊岳橋結婚擺酒會請埋建制派
民主黨可以接受林鄭去黨慶同
收佢三萬蚊捐款
但泛民就連獨派上台講吓野都唔得
我諗都表達得好清楚
唔會有咩誤會

泛民柒在比人屈係搞港獨
成日覺得獨派會連累佢地 但其實係唇亡齒寒
佢地以為同港獨切割 高呼反對港獨 就可以置身事外

點知人地連你自決都當係港獨
結果點? 泛民咪唔認同自決囉
為左議席連反對一黨專政都唔敢講
點知中共出黎解話叫反對一黨專政冇問題

泛民思想審查只會越黎越嚴重
以為自己唔提港獨 以為自己愛中國 就可以係體制下抗共 真係太天真

不久將來23條就會出台
到時公民黨果啲人咪出黎傾話邊d言論唔會觸及 邊d會 就當反對左
根本佢地自己大中華心態極重 為左整死獨派 有心夾埋政府做9你

拒上台一事都好凸顯佢地本身既作風思維
仲有以前雨革既大台, 狗察, 篤灰, 譴責暴力, 歷歷在目

唔好一到選舉就想洗選民腦 要人含
仲好意思話人焦土益建制狗

好少見巨龍巴都會咁火滾

件事原來係咁：學聯琴日問有冇"學界"發言時間，民陣話有。但上去嗰個學聯常委想用學生會代表身份發言佢地唔俾，一定要人掛學聯排頭，真係好撚on9

10年後仲係孖田、陳主教、肥佬黎坐住輪椅上台講爭取民主，而後生果班已經成家立室，為生活奔馳，成為保守建制

獨派唔係自己有集會咩?

我地泛民想屌你果陣，唔該你立即出水

即係無心比佢地講野啦

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

有人認左罪仲有人响度挑
唔知邊個先唔想呢

無視 -> 用表情洗走你個reply -> 繼續推另外幾個相同主題嘅post